\putImgForRef{8cm}{sources/TRIK_IRS_mobile_vehicle.jpg}
{Мобильная платформа TRIK в сборе}{fig:TRIK-IRS-mobile-vehicle}

В первый день финального тура каждой команде выдаются три комплекта:
\begin{itemize}
    \item Мобильная наземная платформа на базе конструктора TRIK в сборе
    (блок управления TRIK, аккумулятор, два мотора с энкодерами на датчиках
    Холла, колеса), но без установленных датчиков.
    Мобильная платформа построена по принципу дифференциального управления.
    Физические размеры платформы позволяют совершать все маневры внутри одного сектора
    модели логистического центра без касания со стенками стеллажей или бортов.
    \item Комплект дополнительных деталей из конструктора TRIK и набор датчиков:
    2 инфракрасных датчика дальности, 2 ультразвуковых датчика расстояния и 1 VGA-камера;
    \item комплект дополнительных деталей из конструктора TRIK;
    \item Ноутбуки с установленной TRIK Studio, каждой команде по одному ноутбуку.
    При этом участники могут пользоваться своими ноутбуками.

\end{itemize}